建興大廈比人掃左 蓋青疑似集團主腦

行動中的拘捕兩名29歲中國籍男子，涉嫌依靠他人賣淫收入為生，及控制他人賣淫等罪名，兩名男子主要為性工作者提供物資及睇水，兩名男子現正被警方扣留作進一步調查。被捕兩名男子無黑社會背景，未有跡象由黑幫操控集團運作。

檢1,600個避孕套

行動中亦檢獲大量與案有關的證物，包括1,600個避孕套、200多支潤滑劑、電腦等。相信物件由被捕人士持有。旺角警區特別職務隊第二隊張天朗指，行動大大打擊通過操控他人賣淫的不法份子。警方掃黃行動過後，建興大廈不少單位都貼上警方的封條，仍有個別性工作者營業，不少嫖客依舊上來光顧。

好彩無掃埋右

我真係屌你老母臭系 屌完你老母再逼佢含蓋狗條愛滋撚 再逼佢睇麻友個綠色系

點知有冇黑社會背景
警察有哂黑社會所有人資料

好易查啦

牙蓋至少35

做咩今日咁活躍

今日唔洗cow女

Ching咁惡毒

幾時彈件來

唔止啦 當年 2005 左右已經返緊工 我諗38

我都唔夠

好想知牙蓋同10A 彭匡怡道歉未

有無人知比人掃左d女會點？

其實d女唔開門差佬有冇符

認真想知

返警署

爆左門

大陸既 兩年內冇得再黎香港

發夢見到有人又可以借啲椅屌免費雞

唔開門冇得拉啦
但呢次班差佬拎埋鐵筆上去爆門

要判？定係拉完就叫d女翻大陸

判刑要上庭等法官判
差佬淨係執法同睇吓告咩條例
期間啲女應該要入羈留所